身邊朋友令我對愛情卻步

有拍過拖
但一來自己而家有人未放低所以無新感情
二來係個個朋友都拍拖拍到好撚fail/奇怪
一啲令人羨慕/酸嘅感覺都無
只係覺得佢地好辛苦或者好多野煩
令到我對拍拖更加無興趣
可有可無

見住啲兄弟為左屌閪走去做狗
真係好撚恐怖 比我自己就不了

未遇到岩既人之前唔使逼自己拍拖

你個名